[同我推上熱門]咁簡單嘅動作啲狗就會驚㗎啦

只要有10個以上手足衝番上去圍啲狗
其實咩都唔使做只係用把遮打左佢一下
個防暴第一個反應已經嚇到彈開
隻速龍雖然舉左槍
如果各位手足個個開傘嘅話
已經可以完美掩護救人
希望大家聽日係走嘅時候睇吓有冇機會吹雞救翻啲落單手足

光復香港時代革命

推上去比多啲前線手足見到

推上去比多啲前線手足見到x2

推上去比多啲前線手足見到x3

推上去比多啲前線手足見到x4

推上去比多啲前線手足見到x5

推上去比多啲前線手足見到x6

推上去比多啲前線手足見到x7

推上去比多啲前線手足見到x8

推上去比多啲前線手足見到x9

推上去比多啲前線手足見到x10

推上去比多啲前線手足見到x11

推